我問身邊啲美國人,全部都係投Biden

為免俾人鄙視投侵侵嘅唔會出聲

不過今次侵侵真係衰喺武漢肺炎

唔知點解
最近每日深夜都會有幾十個po話佢朋友要投登登

住邊個州先
多人投未必有優勢

唔知以為你識幾廿萬個美國佬

自己投 Trump 好，唔好講出來，廢時佢地憎左你

友誼最重要

拜登必勝

睇你都係識啲民主黨州份啲後生啦
荒你會識啲redneck咩

其實班3毛咁樣吹風
班侵迷只會更肉緊去幫侵侵拉票
唔駛太擔心 佢地養緊狼狗咬自己心口

呢度既連登仔
有冇得投我唔知
但都係全部都支持Biden

因為一般香港人華人較少住中西部搖擺州份
你識N個住加州紐約州既人投Biden 都冇用，因為本身都會係呢啲州贏
勝負係睇搖攞州

又一個垃圾po

歒人真係好心焦急帶風向

有選舉人票 話知你出面投乜撚

仲有係唔係大城市先
大城市一般而言係八成人投DEM

同埋最重要係投登登個理由係咩

MAGA2020 in CA

想喺連登帶美國風向

如果樓主20 ~30歲
呢個年輕層投Biden係特別多既

不過都相信有啲人唔想得罪人口講biden手投trump

響呢到帶有咩用

帶乜撚嘢丫，你有票咩？

講得出呢句真係嚴重中二病

係連登影響美國大選？

你個腦係入左幾多水先會諗到咁離譜既陰謀論

香港=世界中心
連登=香港中心
美國都要請PR

我識既20-70幾都有
廿幾既就不滿Trump政策
40幾既全部同中國有生意來往
70幾既就想返去奧巴馬相對穩定既局面
Biden基本上唔洗再拉票瞓喺度都贏

贏咪贏囉
反正我哋呢度都係支持拜登嘅

冇武漢肺炎，都55波；何況有

我身邊啲香港人全部買得起樓
身邊即世界

睇reply發覺有D連登仔真係弱智
係咪理解能力低到曲線諷刺都唔明

連4chan撐Trump同撐Biden都一半一半 莫講話reddit
喺連登唔撐Trump就係五毛PR
其實做乜鳩姐

都係帶

全力支持拜登
為世界既人民成為中國既奴隸加油

完全正確

所以加紐真係戇撚鳩 訓身支持民主黨無人會理你，做搖擺賓州先多著數

如果你係個白人racist你同個華人frd既可能性都低d啦

拜燈必勝
連燈必勝

明明拜登都出謝票
都唔知點解連登仔仲咁多post

美劇有個1,2線女星 民主黨死忠+女權 環保 BLM, 但佢老公全家撐共和黨 社交媒體唔講政治

不過搖擺州都輸成條街

Who

拜登必勝
服務14億中國人

你睇唔出佢係曲真係嚴重弱智

呢個真 最明顯既曲都分唔撚到

唔出奇
老婆家姐本身無投開票
因為trumo trump搞移民政策所以出嚟投biden

呢樣睇選民仲有冇家屬未入藉
全部入哂藉果啲可能仲好支持侵

係唔係玩膠渣，同埋嗰啲唔一定係美國人
不過嗰啲一定比較明白美國有乜議題上比其他國家on9，例如醫療福利

同區選投完票個個都話投左民建聯一樣啫

佢成家連老公果邊都憎trump trump
原本我一家今年去拎綠卡去美國
不過trump trump停哂

巴打慘

無話慘唔慘
移民政策一直都係改得好快
咁正如我都都屌150個一樣
但另一方面睇又會有人 buy 特別係啲驚新移民搞到無左份工樓價炒高既人
呢個咪民主囉

我都係，真係好啱

睇得通都好嘅
正如連登一直都高估對中議題對選情嘅影響
侵個fan base都唔係因為侵反支而撐侵
喺選民度講呢樣係侵政績而叫佢地投侵冇乜意思
始終都係睇personal interest為主

擺明派膠啦

好野，登登必勝

投票嘅野講就緊係跟大路啦

我有票
會投侵

點解歧視傻侵？

正式宣佈屯門雨量同全香港完全冇關係

屯門有咁多美國人住架咩？

美國有無請PR 黎連登就唔知

港共政府就一定有

二毛問五毛領隊：應該投哪個？
五毛答：領導指示 一定要投拜登

是撚但啦
反正講咩我地都係食花生架啦
又冇票投條撚
點講都影響唔到
放長雙眼囉

冇錯
每個人放既 priority 都唔同，有啲就國防外交有啲就經濟咁
你問下啲新移民呀，有啲不知幾贊同減配額，人係自私但咁先 create 到 equilibrium, 但左翼就係想用政策去創造大愛空間

我會投侵

但連登仔唔好成日發夢侵會贏囉

連登仔日日夜夜都話要投傻侵添啦

我問身邊啲連登仔，全部投川普🤓

我d朋友都話係投Biden
佢地話想有改變 同埋侵對COVID既對策太差

連登仔真係好恐怖

我身邊唔少美國朋友....
都講明唔會投trump...

就好似香港後生唔投建制派一樣

不過呢度係連登....
最終燈死Trump都唔奇

之前個個話投希拉莉

最初我都期待trump好似蔡英文咁大力把關

的確身邊好多人話投Biden，但我會照投Trump

睇嚟 浸浸都係輸架啦

2020年就係要發生啲荒謬既事呀嘛

其實我好好奇 拜登有冇想像中咁藍

trump 對 covid 係態度出問題，不過後期都無乜野

依家話搞群體免疫，成功左就疫苗都慳返

唔係搖擺州 無咩價值

有，成個黨嘅人都係得個講字，唔敢同中國作對 ，係本住你好我又好一齊搵著數嘅心態

冇用架，支那想害佢點防都冇用
始終外國唔可以俾有該國護照既人入境
而佢地個入境人數量好大，大到唔可以係邊防車晒佢地一個地方檢疫，變相要佢地自我隔離
但班撚屌特別係歐洲番去個班唔會理，照出街 變成收唔到制

你睇下歐洲而家爆成點，英法西三個加埋等於美國條數啦

初期trump都俾人話係商人心態

「幫美國人搵著數MAGA」

有時都想問拜登
開頭你又話人禁支那人入境歧視
咁而家你除左口罩同 lock down 仲有咩高見
有冇諗過 lock down 導致幾多人生計同心理出問題，都唔計咁多 Dem 州既州長做咩撚野，死廿萬人咁又唔提下科莫放番 positive 既人番老人院搞到死咁多人

我最不恥係 Dem 只係不斷咁屌但從來唔會有可行政策

侵輸左咪輸，等睇四年後中間至右派大反彈

你on9？
有啲地方嘅左膠聽到投侵會開槍
邊鬼個會同你講真話

華人根本已經全部支持侵
剩下少數左膠同藍絲一路反侵

你覺得華盛頓州
今屆比上次多左人投侵定少左

source?
我知好多本身無投票
因為trump停咗移民而投biden

關我撚事

可以點樣說服個朋友投侵
佢一六年投佢 今年話未必

我問身邊啲加拿大人全部都係投Biden

我都有投啦屌，用口講

我識果D全部TRUMP喎

成班左膠五毛

連登反指標

拜登成日屌 俾佢做總統咪照爆

身邊同事朋友9成投trump

咁上一次投邊個先

住香港毒撚可以識幾多個美國人

根本美國得同支那一齊合作搵著數；同踩住支那搵著數兩種人，冇人真係諗住比支那話事。

侵係美國同過街老鼠冇咩分別，係得連登仔先咁鍾意自我安慰話咩人哋支持佢但唔會講出嚟

拜登贏，咪改奶拜登囉，有咩問題。

China Joe為人民幣服務

全美國一齊學支那話了

連登仔不願面對現實,如果到時Texas都變藍就好笑

biden一開始屌侵侵封關又唔理

多謝你哋

咁佢在野。 侵當政。 點都推卸唔到全部責任

連登仔燈定先啦

華盛頓州唔係 dems 咩

有幾多有票

問下 Jenny Durkan 同 Jay Inslee 啦

CHAZ 咁過癮，真心想睇下

咁次唔同。吹哂大雞。上次有幾個搖擺州贏到好微
今次應該偷唔到雞。

侵。搖擺州得均勢同輸到仆街。

咁想用郵遞就係因為怕 Dem 啲人唔出黎投啫

準備侵輸左之後全副精神炒股賭波算，搵夠去郊區買間屋不問世事就算

強拆拆撚左你啦。不問世事

我呢度暫時都 ok掛

美國手足 you win

睇fb 同Twitter 都知

反共華人舖天蓋地支持侵

不過如果唔上網就統計唔到

連登係世界中心黎

就算普選票你贏好多但選舉人票輸就講乜都冇用

連登仔住香港知美國野多過美國人，無權選美國總統真係唔合理

上連登 投拜登
傻仔侵輸硬

Scottsummer #231908

有幾奇
如果特朗普又贏就真係奇蹟

笑撚死，以為連登真係左右到美國大選咩

無錯，特別加洲紐約州本身都係民主黨地頭，而且你喺個個洲無論贏少少都全勝都係拎晒啲票，所以喺民主黨地頭全部人投民主黨都預咗架啦

十年前呢d真心膠肯定比人笑到面黃
但依家上網門檻太低大部分人都係嚴重弱智

你覺得反共嘅華人多吖定奶共嘅華人多吖嗱

是咪因為你識d 美國人係加洲

而家真係難講
啲錢出晒黎做美金個班想反多
屌佢真係支爆呢班友就番去建設新支國再賺多筆

真，我身邊都係
所要登登夠票了，

講真嬴硬, 唔洗投了

十年前上網門檻好高既咩？
Royal 級？

【有片】拜登Biden為陳克勤平反

同得外國人有交往大部分都係大學以上程度。人類文明面對既問題就係共毒未清，西方唔理，以為閂埋度門玩大愛包容可以獨善其身。呢啲「精英」起碼7成撐民主黨嗰啲「只見樹木不見森森」既政綱。

希望美國人睇得穿。

如果真係輸左,算唔算俾習KO?

根本就係意識形態鬥爭:右翼VS左翼,保守VS激進

唔好跟車太貼，如果依家不斷係笑鳩拜燈，以後拜登當選，國際線就尷尬囉

加州new york依啲州民主黨不嬲贏硬，唔通你會識中部啲人咩

我都支持登登啵

我想搵番個數據但搵唔到
講緊係美國人對傳媒信任度
好似係8x% 唔信任
有冇人可以搵搵

係咪關鍵嘅賓州 佛州先

加州同中部

加拿大人

(連登仔睇唔到系列)超過8成加拿大人支持拜登

你問佢啦 我連登仔冇票冇得討論

sor
第一日知加拿大人有份投美國總統
my fault

投咪投咯 美國佬冇遠見係佢地自己問題啦 拜登當選即刻返大陸

燒山今集笑鳩OP呢類人

trump 停左移民
唔係應該更加愛trump ?

自己上左岸, 就唔想之後繼續有新移民

搖擺州班人先係民智最高

係，中共落晒order要係連登幫china joe拉票，好嬲